{ "translations": {
    "A similar conversion batch has already been created.  Delete that batch and try again" : "之前已经创建了一个类似的转换批处理。删除那个批处理并重试。",
    "Convert media" : "转换媒体",
    "Convert video/audio files using FFmpeg." : "使用 FFmpeg 转换视频/音频文件",
    "Media conversion" : "媒体转换",
    "Automated media conversion" : "自动化的媒体转换",
    "Rule-based automated conversion of video/audio files using FFmpeg" : "使用FFmpeg实现基于规则的视频/音频文件自动转换",
    "Add Conversion Batch" : "添加转换批处理",
    "Convert to format" : "转换为格式",
    "Choose Folder" : "选择文件夹",
    "Convert media in sub-folders" : "在下级文件夹中转换媒体",
    "Find source files with this extension/format" : "查找这种扩展名/格式的原始文件",
    "Store converted output in this extension/format" : "保存转换输出为这种扩展名/格式",
    "Save" : "保存",
    "Convert all files in this folder" : "转换这个文件夹中的所有文件",
    "Converted" : "已转换",
    "Total" : "总量",
    "Error code" : "错误代码",
    "After the source file has been converted:" : "原始文件被转换完成之后：",
    "After the output is ready:" : "转换结果准备好之后：",
    "If the output file exists:" : "如果输出文件已经存在：",
    "Note: a new file will be added in this folder with a number added to its name if there is already a conflict file." : "注意：如果已经存在冲突文件，则会在该文件夹中添加一个新文件，并在其名称中添加编号。",
    "Keep source file" : "保留原始文件",
    "Delete source file" : "删除原始文件",
    "Move source file to specific folder" : "移动原始文件到指定的文件夹",
    "Store output in source folder" : "保存输出结果到原始文件夹",
    "Move output to specific folder" : "移动输出到指定文件夹",
    "Add new file with a number added to its name" : "添加一个名称中包含编号的新文件",
    "Overwrite existing file" : "覆盖已存在的文件",
    "Move existing file to specific folder" : "移动已存在的文件到指定文件夹",
    "Enable parallel media conversion" : "启用并行媒体转换",
    "Invalid data" : "无效的数据",
    "Start conversion batch" : "启动转换批处理",
    "Yes" : "是",
    "Cancel" : "取消",
    "Error saving" : "保存时出错",
    "All queued conversions for this batch will be cancelled, are you sure you want to proceed?" : "该批处理中的所有转换队列将被取消，你确定要继续取消？",
    "Are you sure you want to stop making this batch?" : "你确定要停止创建这个批处理？",
    "Delete conversion batch" : "删除转换批处理",
    "Delete" : "删除"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}